肥大絲隻，你入咗黎？

Hi

hi